Log Form Text:
---------------------------------------------------------------------
Για κάθε μέρα, καταχωρήστε τον αριθμό μετακινήσεων μετ' επιστροφής (0, 1/2, 2) και το συνολικό αριθμό χιλιομέτρων.
Αν δεν ξέρετε πόσα χιλιόμετρα είναι η διαδρομή σας, μπορείτε να το βρείτε απ' το <a href= "http://www.gmap-pedometer.com/?r=3831329">internet</a>.
<br>
Αν συνδυάζετε ποδήλατο με άλλα μέσα (αυτοκίνητο, ΗΣΑΠ), καταχωρήστε το κομμάτι της διαδρομής που γίνεται αποκλειστικά με ποδήλατο.
<br>
Μην καταχωρείτε επιπλέον μετακινήσεις για ψώνια ή αναψυχή, ή μετακινήσεις που είναι μέρος της δουλειάς. Καλό είναι να χρησιμοποιείτε ποδήλατο, αλλά σ' αυτή τη δράση καταγράφουμε μόνο τις μετακινήσεις μεταξύ σπιτιού και δουλειάς, και μόνο μια φορά τη μέρα.
<br>
<a href="...">Πληροφορίες</a> | <a href="?q=petali_teams">Ομάδες</a> | <a href="?q=petali/report">Συγκεντρωτικά Αποτελέσματα</a>

Report Text:
---------------------------------------------------------------------
Ο υπολογισμός γίνεται μια φορά την ώρα.<br>
Μπορεί να <a href="?q=petali">συμμετέχει</a> ο κάθε εγγεγραμμένος ποδηλάτης.


